鄧柄強對有中大黑衣人襲擊保安感心痛及悲憤

😔😔